邊個再起防線守據點邊個就係鬼

就算唔係鬼都會連累到手足

琴晚be water 金鐘直插西環好成功
現場巴打亦都講任務完成，大家散水
點解夜晚會仲有人死守中上環？
說好的be water?
七一立法會，要走就一齊走既精神，唔係話你想勇武送頭我地就要尊重你

不死守，幫前線頂到達成目標就換衫散水
不留守
不死守
敵進我退
be water
唔該

防線係必需 ！多一重保險！

樓主係講死守，唔係防線

堅，講散水，又唔係真係散，好難捉摸

［緊急］724 725 726 全面塞鐵

請大家入黎投個票，表達下意見

防線 係用嚟防止犬隻推進
又或者俾距離我方遠攻
唔好死守

Be water. Hit and run.